人仔轉4.5G plan

有咩好介紹 本身用緊78蚊限速plan
最好有埋V30上台價 Thanks

如果連iPhoneX 一個月幾錢？無限4.5